卡希爾冬窗離隊？摩佬有意簽入解燃眉之急

根據英國《鏡報》的消息，因為在新賽季被教練沙利棄用，車路士中堅隊長卡希爾想要冬窗離隊，而且藍軍也已經同意放人。摩連奴則希望趁機簽下這名昔日愛將解決曼聯的後防危機。

卡希爾於2012年1月從保頓加盟車路士，當時藍軍僅花700萬鎊淘來的無名中堅，卻逐漸站穩腳跟並接過功勳隊長泰利的衣缽，隨隊兩度稱霸英倫，同時都成為了英格蘭國家隊的主力中堅。

不過在沙利入主藍橋並將中堅組合固定為魯迪格和路斯後，卡希爾今季英超只獲得了區區21分鐘的出場時間。為此，32歲的卡希爾都曾暗示離隊的意向。

而狂人在後衛線的補強過程中，曾經有意的邦路斯、艾達韋列特、麥佳亞等目標均未能簽下。而新賽季開始後，曼聯後防線已在12輪英超狂失21球，創下了自1977年以來的最差的防守紀錄，這對於擅長調教防守並偏愛防守反擊的摩帥，絕不是可以接受的事實。

《鏡報》披露，摩連奴打算在明年1月租借卡希爾，希望他能夠暫時解決球隊的防守問題，傳聞中的史堅尼亞、羅馬洛尼等後防新星，只能到明年夏天再努力追求。

咪過黎

車路士b隊=曼聯

摩狗食撚屎

喂..喂

屌咩, 搵卡希爾仲衰過收返文西

你班獌狗憑咩嫌棄
卡希爾點柒都勁過你垃圾獌班後防啦
我轟專出勁中堅 入黎車踢過下出返去都唔會點廢

差個韋利安就齊腳

搭多隻巴卡約高送既

卡希爾 歡迎👏🏼

咁不如搵埋干地湊齊佢啦

加埋藥膏莫拉達

打包埋moses唔該！

卡希爾咁撚矮，摩佬喺車仔最尾嗰季又成日派膠
寧願花多啲錢買個有質素嘅

垃圾車度執垃圾
倫敦間諜快滾

矮？

睇佢會睇到燥
冇腳法又成日推波上前場攪到失波
失波都算
仲要走去申請紅牌

193cm都叫矮？

除咗拜利，卡希爾屌打哂全部哂全部中堅啦，咁都嫌棄

有咁高咩？

又要用幾多人工

我獌點解唔可以厭棄 屌你老母 你d咩垃圾卡希爾最好死撚開

資源回收獌

你地摩daddy咁中意泊大巴
中堅識縮識頂波夠洗有突啦
卡希爾咁上下嘅level都比多你啦

點都好過屎波既

之前咪又鳩吹terry去跟daddy

我信woodward一個都唔會買/借

我以為係澳洲果個

好過屎波0 先啦

我曼變左養老隊

隊長Thank you and good bye
順手打包埋摩西同巴卡 thz

連登仔個個2米高，193緊係算矮啦

唔貪心，交換個馬屎亞就得

條友係有眼光既一早買撚左
洗撚而家洗咁多錢都差唔多睇落下半版咩

Morata + Barkley+ Cahill
一set 送俾你地獌狗啦 前中後都有人

唯一真獌馬達都係我轟到過去

靚簽 快買！

快d幾十萬周薪簽四年

曼不如要埋摸西斯 咁咪唔洗成日講
咁多年都係左楊右華羅

@牙銘

又想簽D垃圾返黎

最少好過宗斯啦 慢慢換啦

摩狗

Support

連迪路夫好撚勁喎